建議連登仔去銅鑼灣搞個支持國安法大遊行，就算四百萬人上街都唔會拉你

建議連登仔去銅鑼灣搞個支持國安法大遊行，就算四百萬人上街都唔會拉你

遊行本身就係犯法
拉得